Hunter 清concept專區

眼見太多傻閪自己腦補或者根本完全睇唔明

係呢到大家可以隨便問hunter concept問題 會擺底埋根據邊集/邊到既內容去答你

唔講咁多, 即刻答問題
有興趣既巴打可以一齊解答 但希望係baseon確實既證據

會長千手觀音有冇實體？

意象黎
樓下開放大戰

屌 feel到要比人騎劫

我會答係有
會長首先就100%係強化系
強化系係有唔同既作用
例子;
1. 古仔 用強化系既能力 強化自己既治癒能力 令傷口加快癒合
2. 古仔之前個上司 渣住把劍個個黑社會傻閪 係會用強化系既能力 去強化把劍本身
3. 窩金會用強化系能力去強化自身肉體做武器

base on 王係講過一句
畢竟係傀偶之拳 可以睇為
會長具現化個佛出黎 再用強化系既100%去強化個佛令佢既攻擊力可以去到頂峰

至於咩 點解佢唔係個個系統都可以發揮到100%具現化能力
我會睇成 你係強化系 最多可以用到60%既具現化能力 但baseon佢個佛只係具現化出黎再用強化系能力去強化個佛既能力 即係話具現化既能力只可用作實體化個佛
唔似 庫嗶咁copy出黎既野係有特別作用 所以60%都足夠發揮

而且一開始古仔師傳就講
你本身係強化系 你就只可以修練到60%具現化 之後用一條數去計算
我會睇為其實 你用10日既時間去學念 強化系既人用強化系既能力 可以用番哂呢10日既成果
而家強化系用具現化既能力就得6日既成果去睇
會長作為老屎忽 基本上 具現化系既能力 或者其他系統 都絕對唔係廢到小剛咁( 特質系唔計 因為點練都係零)

歡迎大戰

會長一拳超人黎 突破左人類限制器

旅團入面信長戰力最高

如果團長偷左百式觀音
唔用書簽情況下夠唔夠畢索加打

如果佢係具現化個像出黎再操控
就要應用埋放出系同操作系既能力喎

而且解釋唔到點解強化系頂點既人
絕招零式係放出系招式

無證據既野無得講
不過佢一早講過佢同窩金係旅團既特攻隊
係負責打交 應該唔會太廢既

所以係意象黎 高手過招 廢事你d凡人睇唔明先畫出黎

無錯 因為巴打係問實體方便既能力 所以我先針對具現化係講 其實 會長個佛除左變化係既能力 係用齊哂各個系統

次次都有人話圓大小唔代表念能力強弱 話佢用居合劈人唔洗咁大黎拗
但係個圓無可以用黎捕捉敵人動向

咁可唔可以講解下畢索加對卡斯特羅既評價
對會長而言又合唔合理

基本上認同
個人覺得點解要搞隻觀音出黎係因為肉體始終有極限

當你有足夠具現系能力去制造同維持一隻畀自身硬(同大？應該都算係優勢)嘅觀音

有足夠操作系能力去控制佢，令佢同自己反應一樣/更快

有足夠放出系能力令佢可以一定程度離開自己同用氣去再強化隻野

做到哂上面堆條件，用觀音去打就各方面都會勁過用自身去打

拿 呢個就真係解釋唔到
只可以用番佢本書入面講
係集中左幾日既精神力量
再將身體上所有既氣釋放出黎 單純咁用氣去作攻擊

百式觀音既強大在於會長自己，而吾係能力本身。簡單d黎講，即使團長偷到會長既能力，但如果團長做吾到會長出掌（快過音速）既速度同力度既時候，咁偷黎都無用。再講，邊有可能偷到會長能力，團長未行到去會長身邊已經比會長拍小強咁拍死左

會長係特質系

我本身後段有解釋到小小
希仔對虎咬評價係memory 不足
即係話 佢用錯時間去修練左唔係自己系統既能力

我會睇為 佢唔係用錯時間 而家係未有足夠既credit去 用分身既能力
情況會係咁講
可能佢用100日去練念
如果佢專注練虎咬會有番100日既實力
佢去練分身就得60日

我地可以將學念 係玩rpg點技咁
你念既極限 就係得100點

你學番自己系統 就係用1點 去獲得1點既實力
學人地系統 就可能要1.4點 1.6點 先點到1點既實力

如果你想要多d點數,就要突破自己念既極限, 即係用時間去突破自己 好似會長咁

希仔既記憶體不足 可以咁睇
:虎咬本身自己念既天份同極限唔高 所以相對其他人 佢配點 配哂之後 就突破唔到極限 停濟不前 因為佢既極限係得100點 點完就無

而佢得有限既點數/天份下 仲想雙修能力 所以希仔話佢memory不足

反觀會長 已經有幾十年什至成百年既時間去練同學 佢自己又係武痴 一個追求極致既男人 所以佢有足夠既時間同 毅力 去突破極限既100點 令佢有120點或者200點 去學比平常人更多既系統

念既極限(配點quota)可以睇為
天份+修練時間

但時間長都唔一定係好
例如智喜學幾個月 都不及基仔佢地學一個月
所以最主要念係睇天份

巴打分析都詳細
我最主要係唔想好似平時d post咁 個個就一句on9 擺但粒膠走左去 想有健康既討論 唔係2下就叫人

由hunter 官方game可以睇到 會長100%係強化系
hunter bas 呢隻game 好奇怪 個時岩岩出 金係未出過手
但係金係game入面打人個動作 已經係用緊醫生招放出拳
係過多一排佢漫畫更新左 d 人先發現

預言只係預言到一個月內既事

e.g 團長幫全團既人預言個時 佢已經話 係4定8行既詩 1行/2行(睇番係4行定8行既詩 真係唔記得) 一星期 所以團長: 頭2行應該已經發生左

其次滅團方面
客觀因素係 希仔係拍賣會篇講過 團長通常有2個人跟住
而而家就一個人都無 可能係走散或者滅滅地團

主觀因素係 應該未滅哂 唔覺得希仔打得贏飛坦

你覺得希索加唔夠飛坦打 係因為覺得佢似飛影姐

駁唔到
不過希仔應該未去到話輕取旅團既地步既

作者自己concept 都唔清，你地清咩concept

yes 呢位清心水清 竟然知富奸自己concept唔清
想知清有冇其他內幕料

富奸打緊DQ11 已經冇畫新一期

Hubter罵戰區

小岡可唔可以重新習念？

係

點解古拿比加可以對唔係旅團嘅人用中指？

邊到有？

其實有好多能力都係要用哂所有系咁濟

但係透過能力嘅設定同效果，
好多都可以睇得出使用者本身邊系能力比較特出

觀音具現同操作其實用得唔多

具現方面，觀音冇特殊能力，外表雖然算精細但其實只係反映返會長心境出黎，同你見到一件實物再刻意整返出黎難度完全唔同

操作方面隻野好似只係跟返會長相應動作好似係set死左(唔多記得)？如果係應該都唔算複雜

無人跟著係因為果兩個已經死左（先達佬同長毛）
其他人應該上船等
佢咁灰係因為死左個同志

其實樓上講既具化佛像都岩

不過 可能性仲有2個
因為睇返貓女對會長空中戰
當是貓女視角只係見到有團氣旋憑空打出
冇見到有佛像

所以我覺得一係
根本是放出系，佛像只是意像
放出系在強化系旁,所以力量都仲留有8成。

第2個結輪是具現出來的佛像用了隱技巧
就好似古仔條鏈咁

由觀音硬撚到pk連王都打唔入而會長d手腳就比王一下扭一隻，睇得出會長能力勁就勁，但招野有d on9。

其實用整硬觀音既念黎整硬自己d手腳好過la，根本過份自信，以為個個都跟唔到佢速度，可以用觀音擋哂，結果比王捉到路屌打。

再唔係自己入埋觀音度好似高達咁都叫同王有得打

入左去要監視器先睇到出邊

佐助咩

火影世界第一

留名

蟻王由邊集開始睇起
我指漫畫

王子身上d 念獸，

到底係睇唔睇到 ?

有念就眼到 ?

用凝先睇到?

好似有d人，有念都睇唔到

單行本19期

小剛 本身係有念 只係佢控制唔到
一陣一個屈尾十 出番黎唔出奇既

中指只可以對旅團用 不論有冇開紅眼都係
無名指就正常使用
尾指 食指就 紅眼用

佢可以控制到出唔同掌型

下面有人話係意境反而唔多同意
因為王係好明顯見到有個佛 先會講掌型看似有限 但其實為無限

omg 你唔講都醒唔起 有可能係因為呢個原因

我屌你老母高達

應該23x 到? 無留意章數

其實咁嘈都係鬥腦補
基仔第一次見到會長莫流諾夫三人組果陣
咪一樣見到會長身後有座觀音
唔通會長果刻有發動能力咩

暗黑大陸篇 唔太熟

但應該係識念用凝就睇到
王子之間就點都睇唔到

個刻個個應該係畫比我地睇姐 基仔只係feel到佢勁only

其實王有冇打過舊觀音，又或者畀舊野擋過？

有
發動零式前果一掌咪用觀音困住王

所以根本冇結論

世界大戰抹黑宇宙了

個人認為就算係強化，都要睇返本來舊野嘅“硬“度
例如用同樣嘅氣去強化舊石仔係會好過強化舊豆腐

暗黑大陸篇好難明
有冇精簡講下

古仔keep住紅眼 再偷人能力就會短命？

暫時氣氛都幾好

咁又唔一定要有結論先可以討論
大家都係就住同樣嘅畫面去傾，不過唔同人都可以有唔同解讀

話唔定成個post其實都係藍色窗簾
根本所有野都係求其畫出黎都唔定

真係無，記錯左

應該係偷果下未開始計時，叫隻海豚分析偷返黎嘅能力就開始計

流星街係唔係得蜘蛛一個組織
佢係係流星街係唔係神一樣
蜘蛛偷搶埋咁多錢去左邊

你句野有咩關係? 佛同無限???咪又係睇會長個揮手動作

同人有對過大肛用

1. NO
2. NO
3. 未交代

點解飛機頭係放出系
佢隻可愛野除左係射出黎，隻野本身計息絕念，似足古仔條鎖鏈，似特質系

睇返飛機頭個能力先
1. 以氣攻擊對手作為借氣
2. 張時內計算利息, 期間雙方都不會受傷害
3. 當利息高於自身氣量, 強迫進入「絕」

重點就係飛機頭既氣離開自己身邊依然有效
所以佢個能力都係以放出系為主
果隻肥西只係提點對手中左招

講起特質系就好多人錯CONCEPT
所謂特質系係指「非其餘五大系」
所以特質系理論上唔係一個系統
只係冇得分類先畀個名佢

就好似填問卷「其他」果個選項咁

好似話佢中指係for落制約
但本身古仔幫自己落制約就係用中指
而古仔自己好明顯唔是旅團人
所以由一開始「對非旅團人落制約嘅話就會死」嘅制約就唔成立

基路亞個阿爺又咩系呢

佢阿爺搞到我好亂

變化系

屌自膠 小指先係落制約

唔緊要

但又放條龍

又玩流星雨又盛

圓既大小同實力有無關

龍頭戲畫係冇離開傑諾身體
符合變化系特性
龍星群就偏放出系多D

要記住變化系既人唔代表只可以練變化系招式

尾指先係
中指只可以用係旅團既人身上
尾指先係落制約

基路亞唔識用圓

From wiki
念能力屬變化系，招式「龍頭戲畫」為將氣化為龍狀，可以攻擊或乘坐；另一招「龍星群」則能從天下灑下大量念彈擊殺對手。很喜歡有龍圖案的物品。

百式觀音可唔可以歸類念獸既一種
隨住主人既行動(合拳)先出現
跟隨主人模式出掌

另外基爺話最難對付既能力係百式觀音，會長應該仲有其他能力，不過冇機會出就死左

念獸咪係具現化出黎囉

有時唔太清楚 邊個人係咩系 可以refer 番hunter hunter bas 隻game 我個時都係玩完先知基爺係變化

基本上 細唔=廢
但大既 就基本能力有番咁上下
小剛第一次見到凱特放圓(比獅子追緊個時)
有講過話40-50米已經係高手中既高手 凱特仲可以keep住一日 一定係真正既職業獵人

念獸呢個角度都幾新 不過富奸都係近期先開始講深入d呢方面

至於會長其他能力 有就唔出奇既 佢應該後生上山之前都有其他能力用緊 不過呢d都無事實根據了

阿路加秒路秒到蟻王

最煩係成日記唔到d王子名

如果你係希索加，對住上方有咩方法打得死佢？

如果蟻王想殺阿路加，裡面既靈魂應該會自動護體，秒殺蟻王

如果有人許願想蟻王死，應該都秒到，因為個靈魂係黑暗大陸好似算高級地位?

邊個計劃殺紅眼族

想知乜水個朵係獵人清……

用香口膠勒死佢

之前睇過有人推斷話係帕里斯通

封口鼻

屌
唔通佢係流星街長老

合刊

畫漫畫啦屌你老母 上乜撚連登呀

之前係台仔forum睇番黎 半9up

有無得簡單講下基路亞個妹(or細佬 ) 個能力？

對其他人黎講，許願就好大既代價交換但對基路亞就無事？

連富姦都唔知
可能帕里斯通有生之年都唔知莫後黑手

其實最撚驚係佢畫畫下死撚左
我2000年個期開始接觸到hunter 原因係我老豆推介比我

最主要係有2個方法去做,
1. 許願 -- 呢個係個個人都做得 原理係 一個人完成3次請求就可以許願 但許完願之後既代價就係下個人承受 許願既人係需要估算上一個人許既願既代價 因為佢請求會隨 願望既大細 難易度之類增加 而且 你講3次唔好就會 懲罰 同時reset難度

2.請求 -- 呢個係得基仔先做到 最主要係因為不明物覺得基仔係哥哥 所以先會聽佢支笛 而呢個情況 你可以當係零代價去實行基仔既指令

我估遲下發展落去 不明物可能會有自己既想法 或者同小剛個d熟落左 而家聽埋佢地既命令 不過呢d都係估計only

提示 基仔全部兄弟都係有j 唔好打錯j

唔好傻啦

富奸暗示689

入左旅團果個都有？
佢好好丁下喎

選舉篇明明成篇散文咁解釋拿尼加個能力
點解可以拎上黎問

其實富奸有冇公開講過嘉路多同亞路加係男
因為有印象講過左魯迪古家不論男女都會叫少爺

醒起之前響PTT見到有個POST話飛坦打得贏會長,俾人恥笑到仆街

不過打女王蟻果段係畫得飛坦好屈
掟個太陽出黎

有冇人覺得其實古勒比卡中指個制約其實唔係有咩咁大犧牲可以令到個能力咁勁？

「唔用得落旅團以外既人度」同「唔用得落旅團以外既人度，唔係就會死」根本差唔多，佢自己控制到用唔用既，你話絕對時間會扣命嗰d都話

個分別係
能力用落旅團以外無效
同
能力用落旅團以外有效, 但會死

中左中指強制絕呢個效果用自己條命加強,如果唔係用命去落制冇可能強制絕咁屈
你要知道念能力者對決強制絕其本上已經分左勝負

你咁睇會唔會覺得分別大好多

「唔用得落旅團以外既人度」我同意係一個幾大既限制，但再加上「用左落其他人度會死」我唔覺得有咩咁特別勁

屌咁你本身都唔打算用落其他人度，你吹到幾大 話用左就會死全家比欣兒強姦都冇所謂啦

如果個時古仔對希索加用左中指 話唔定就中自己制約死撚埋

你話分別大唔大

其實咪同發誓一撚樣

"如果我做過 我就死全家"

同埋 "一定唔係我做"

你覺得邊個說服力會大d

佢對旅團人外用會死 呢個係佢既覺悟黎

你明知會死就根本唔會用 咁同就咁唔用得落其他人度根本差冇幾 最多叫做要小心d姐

哂鳩氣

唔一定根本唔會用架, 話唔定之後講佢要保護D王妃王子甚至成架船D人對住四王子用中指強制絕等BILL收頭
犧牲自己

正如佢所講

如果佢知人地唔係蜘蛛根本就唔會用

所以呢個條件擺明就係保證自己唔會用呢招傷其他人既覺悟

一開始都話念強大與小 同制約誓約有關
點解你覺得連條命都唔敢押都仲會有威力

要令人失去念能力, 古拿比加2招都係用命先有效果
一係好似飛機頭咁條件極難達成

無記錯飛坦能力係受既傷愈重
佢既能力愈勁？定將受既傷反彈番去對方到？
會長一野拍落去 佢都死撚左啦
反乜鳩彈

所以食指嗰個能力勁我ok呀
「用錯會死」聽落好勁實際冇損失
你話係用黎殺哂旅團d人之後就會死覺悟大好多 依家叫做係哂左d memory slot落個對旅團專用能力度

受傷愈重威力愈勁
對住D痴線佬死左啦 邊有機會比佢慢慢出太陽

就係實制上有無損失你唔知
你唔會知有人入左團 有人出左團 希索加係唔係蜘蛛

點解用錯會死係無損失

算啦咩係「犧牲大」呢個問題好主觀

我主要係想講「真係用斷手斷腳盲眼直接扣命」既犧牲同覺悟 >>>>>>>「如果用錯落其他人度就會死」

呢兩樣邊樣大我就唔知分喇

但一定唔係 用唔到落其他人到 個誓約制約係同會死係同等囉

唔係同等既 係勁d囉
但漫畫好似強調佢押上性命好似好大犧牲+個能力咁鬼勁，我鄧嗰d類似要切手指黎加強能力既人唔抵姐

無得拗 一個範用性高 一個剩係針對蜘蛛

如果你要將個情況放係普通人身上 古仔誓約咪仲唔抵

用一下就死

我覺得首先要從個能力有幾勁去睇
中指既能力係強制令對方進入絕既狀態
即係一用 對方就變左個普通人 只可以靠自身肉體能力去戰鬥
某程度上 只要對方無為意既話 佢一用 對方就即刻廢左（只要唔係變態級數既對手）
然後就到限制
限制在於 只能夠用係旅團既成員 否則就會即刻俾尾指既誓約整死
即係代表呢個咁屈機既能力係唔可以亂咁隨便用
已經係一個好大既限制啦

1. 唔用得喺旅團以外
2. 用咗喺旅團以外嘅人身上會死

係兩個完全啦同概念

前者係發動唔到能力

後者係用到能力
念發動後用家會死
基於念能力於用家死後會更強大
後者效果明顯更廣更屈機

至於所謂犧牲其實好睇人
鋼琴家嘅腳
足球員手指
兩者都算係大犧牲

但足球員嘅手指同鋼琴家嘅腳呢？

我就係覺得個能力屈機程度同個限制唔對稱

其實我想問如果你係古勒比卡 假設比你任揀一個制約黎換個中指個能力 你會想用「個能力用落其他人度就會死」定係「個能力淨係可以用落旅團度，對其他人發動唔到+爛面+斷一隻手+冇左嗅覺同聽覺」黎換？

我就係想講埋呢樣
咁你古勒比卡都係為復仇而活架啦
咁個能力針對旅團實際都唔係幾大犧牲
你都係做緊你想做既野之嗎

古仔個死係會發動到

你發動唔到仲要搞咁多野

就算後者誓約係大D咁又代表乜野

只係前者已經夠制約同誓約有咁既能力

我既意思係buildup個能力嗰下就即刻找數

咪又係主觀問題

爛面+斷一隻手+冇左嗅覺同聽覺 同 死
我會揀後者

咪一樣唔少生命鬥士揀前者

咁樣鳩UP有咩意思?

死唔一定係最大代價

以大岡為例
佢係以比死更大代價作為交換急促成長嘅能力
咁咩係比死更大代價漫畫就冇交代
但諗返仁喺選舉篇後講過
「儘管追求目標，追求途中你會得到比目標更珍貴的東西」
假設打倒彼特係岡當時嘅目標
以此為前提去修練
岡會得到比力量更珍貴嘅嘢
但佢變大岡果一刻就代表佢唔會再有可能得到果樣嘢

所以就係比死更大代價啦

我就係覺得比哂d讀者公投，根本好多人都情願用「用錯會死」黎換抵d，咁呢個所謂「以極大犧牲覺悟黎換極強大能力根本好可笑」 加上漫畫入面完全睇唔到古勒比卡覺得自己條命幾重要

首先好似上面有個巴打咁講
前者 係一用就死
後者 係用唔到落其他人到
根本兩個限制
第二 好似小岡個case咁 佢係用誓約與制約
用「以後都唔用唔到念」呢個代價去換取果一刻可以即刻達到秒殺貓女既實力
而古仔就係用「中指既能力只可以對旅團既人用 如果用係其他人身上就死」呢個代價去換取「中指既能力係強制令對方進入絕呢個狀態」
呢個係代價愈高 能力愈勁
如果好似你後者咁既代價 可能個能力就唔會咁勁啦

喂大佬
鳩噏還鳩噏
可唔可以引返漫畫logic呀
個個都我覺得我認為係冇得討論架喎

所以呢個我都覺得係對稱既case呀 冇哂將來係極大犧牲

基路亞嗰啲係細佬定妹嚟？

d人都唔睇字既 唔9up仲可以點傾

頂 咁乜都唔洗討論啦

男

全部都係仔

你答左你想用邊樣換先啦

有冇source?
睇過個講法係男女都會叫少爺

都唔知你鳩UP D乜撚野

你一開始個問題 點解要用死 而唔係對外人無效

上面已經答左

至於後面既問題

1. 你點撚知對古仔黎講 邊樣誓約大D?
2. 就算 對古仔黎講 爛面乜乜乜誓約係大D
咁又點? 咁只係代表左 用死黎做誓約都已經夠發揮能力
佢需要再大既能力?

你理撚得人地點揀啊?

但唔好唔記得要睇番佢地既性格喎
小岡既性格係「不分好惡 單純地對所有事物好奇」
所以佢老豆 金講果句野同果陣打貓女既誓約與制約先對佢成立
而係古仔個case 係佢要滅旅團同收番族人既眼
如果佢未滅晒旅團同收番啲眼
就對外人用中指 就會死
無得復仇 對佢黎講重大遺憾

我都心諗做乜鳩啫佢

小傑同奇犽
邊個0邊個1

根本兩樣野 無得比較
揀乜鳩
夾敢要揀
我一定會揀代價大啲 用錯/用係非旅團既人身上即死
代價愈高 能力愈大
同埋係對我（古仔）既一個覺悟

兩個都係0

希索加係1

古仔招中指用係旅團外既人就會死，咁係咪只要比佢中指捉住，即刻大叫：「我唔玩啦，我退出旅團。」就殺到古仔？如果係古仔覺得邊個係旅團就用到中指既話招制約咪姐係廢既？

唔怪得d人話hunter多死忠
Challenge少少都唔比
同返教會團契差唔多

你Challenge左乜鳩? 駁唔到又轉移視線屈鳩人?

咁你駁唔到人 自己fail又話人死忠又算係咩?

應該係思古井個類

自己柒又扮被逼害

古仔呢

你邊度睇到駁唔到呢

你話點就點啦

呃 我真係答你唔到
呢啲咁小學雞既諗法
富奸唔會諗掛...

黑人問號.jpg

希索加 同 團長打個度

到底係將個能力比左團長

定係個幾人 各自係附近用自己能力

唔通退出黑社會就無劈過古仔全家咩

諗諗下 先達佬好似都係在場
今晚番去睇多次先

印象中 現任旅團好似唔係全部有份屠佢族？

是但啦

古仔都有D動搖

依家有人幫佢落刀了

一開波團長已經講到明會有咩能力 咁希索加聽完都覺無問題照應戰
咁佢比團長炸到仆街之後 照佢個邏輯就係佢一日未死 依場戰鬥都未完 希索加係個幾執著既人
但點解唔係直接去搵團長再死鬥過 而係去殺d戰五渣 就係覺得佢地出術

我想問香港邊到多類似海賊王個啲景品figure賣
睇到70集想買返

黑社會爪牙既野佢係要瓦解成個軸心 佢都知道旅團唔單係靠個朵黎維繫大家

可能我講法係小學雞，但係個問題好重要
如係係佢認為邊個係就係，咁個制約根本就廢，亦都解釋唔到點解果時希索加可以未知會古仔自己脫離旅團就可以同團長傾計
但係如果要真係旅團先用得，咁招野其實好易破解好大破綻

只可以答作者冇交代
所以點答都係腦補

我由頭到尾都係講緊作者描述「用命抵押」黎做「極大犧牲」就唔見得高章
你地講黎講係都係話「作者話係咁」/「你點知古勒比排卡點諗」黎反駁
咁所有故仔都唔可以討論好唔好睇啦 少少主觀睇法都唔比講 唔講以為討論緊咩精密科學 你係咪都識念呀

你知唔知咩叫量化同NORM
唔知既話好難解釋你聽喎

小學雞解法：
因為絕大部分人都係為搵兩餐但求生存
所以對好多人黎講條命就大過天既
咁古勒比加作為一個人類
一講大代價就聯想到自己條命就好合理啦

哂鳩氣啦 已經唔想同佢講野

邊到
可能我miss左

古仔扣壽命都嚇到瀨屎了

Hunter死忠啱哂 總之一定要大叫好好睇嗌到你滿意為止

古仔捉團長 同記憶子彈落小指

GON都有解說過古仔有些少動搖 蜘蛛到底係咩組織

至於依家

有希索加落刀了

你點話點好啦

你都痴撚線既 你想人答你乜撚?

我就從住佢官方設定去講解返誓約制約去答你
點解 用死 係好過 對外人無效

你就自己暴走話 點解 爛面乜乜乜誓約仲大 佢唔咁用

你想我仲同你討論乜鳩啊

前者 話邊個係就係 富奸無提過 答你唔到
後者 係因為尾指個限制係針對團長佢本人唔能夠同旅團成員溝通 而唔係針對於古仔 所以 希索卡一講自己唔係旅團成員 團長先同佢講野
最後果句 所以點解淨係對旅團先有用同個能力咁勁

我今晚睇完再答
動搖 唔知係指動搖啲乜

我咪答左你囉
睇唔到？

一言不合就屈鳩人地係死忠 自己被逼害

得喇 屌你老母 我好同意你睇法啊
一齊寫信叫集英再版單行本個陣改左古仔個誓約佢囉

滿意未

我都有咁諗
但呢個制約得古拿比加知, 如果唔係唔會無啦啦話退出旅團啦

古拉皮卡發動海豚邊個階段先算係計緊絕對時間?

抽能力並將能力儲起到發動能力果段時間

如果冇借能力部電話又點會去左團長到
番睇復活做廁所戰神果話啦

姐係條海豚出現既所有時間都計緊?
好驚佢就死

而家扣完命啦

富奸單純就係因為古仔好想殺旅團，所以為左加強能力，而限制自己既攻擊對象，合理化地令古仔變勁

點解你地可以找到咁多奇怪角度爭論

希索加係咪gay？

除左瑪奇 無見過佢對女人有興趣

點撚知

感謝解答

記得巴哈有個post ff話如果富奸黑暗大陸搞唔掂，埋唔到尾既話，咪叫基路亞許願(請求)滅左個黑暗大陸

佢鍾意d好玩既人
遲d佢幫帕里斯通都唔出奇

世界大戰
普通紅眼會唔會扣命

個個靈魂好似都係出自黑暗大陸架wo
上面肯定好多同lv 既恐怖存在，有咩可能會比佢毀滅到

如果會咪個個都係短命種

如果會既話 咁仲有咩特別

如果旅團打緊古拿比加時候，即時退團古拿比加係咪會收皮？又或者旅團改名改團徽 e.g連登社團 咁，古拿比加能力係咪仲有效？

暗黑大陸有咩咁值得前往，有無人去完仲生還，生還者有咩得著？大陸入面有咩勁人？

就已知能力睇，各位頭5點排，點解？

動畫漫畫都有睇哂，但部分唔記得左，屌細力啲

有a級旅團係咪有s級旅團

戶愚呂弟

漫畫定動畫好睇d？

1) 除左富奸無人知

2) 好似話有好多珍貴資源，同埋入去歷練可以變勁......掛?

3) 能力分戰鬥，輔助 好多種 ， 計唔計埋蟻王呢d非人類 ? 其實我都唔知,等高手答

各有各好
如果講舊版動畫VS新版
普遍認為舊版完再接新版NGL篇最理想

唔係
有兩個case
1. 抽左能力 分析完能力 唔儲-唔計
2. 抽左能力 分析完 儲起 開始計 計到用果一刻

我又係老豆推介..

通常老豆推介應該都係睇左上一套幽遊白書

覺得佢將死諗得太簡單 你要知道古勒比由始至終目標都係為同旅復仇
死代表你失去復仇嘅機會同時間 無法達成比所有野都重要嘅目標
你爛乜鳩都好 你一日未死有意識你都復仇嘅辦法同機會
成件事差好遠

睇左頭幾頁講百式觀音
想講下自己睇法
首先隻觀音係用意志+氣具現化出黎既實體黎
但由於會長係強化系 佢出完招 都要收返隻觀音
再合掌召喚返隻觀音
係天空打貓女+零式 應該係屬於放出系
召喚觀音=具現系
觀音跟自己速度出掌=操作系
觀音既力度+外殼硬度=強化系
至於變化系+特質系係邊部分 就要再研究下

冇認真睇漫畫，想知而家電話佬同複製佬既能力係起團長書上消失左，定變成左更強既念

王子之間嘅念獸係從王族秘寶而黎。
而佢地本身無習念，所以只會睇到自己嘅念獸而唔會睇到其他人嘅念。

睇你地討論
突然覺得誓約呢樣野都幾屈機
古仔屈大隻佬機，小剛變超西打死貓女
蟻王都唔係好難打姐，講到世界未日咁

例如陪小剛路基亞學念，果個柔道仔
佢學念個意志咁堅定又勤力
叫佢學小剛用誓約，打死蟻王後一生都用唔到念
即刻被秒都變秒人

橫掂都世界未日，全部人都要攬住死
叫大量人/會長用誓約換能力
圍死蟻王easy job

我懷疑你唔識字

根本就未去到呢個LV

蟻王篇人類係100%勝算

佢粒貧者玫瑰都已經打爆哂全場

唔好諗到念能力者真係超西咁

呢個問題都係第一次諗，發現其實真係無乜分別 唯一嘅分別樓上有講，但只要佢唔對旅團以外嘅人用嘅話，兩個制約嘅代價同效力都係一樣。

代價：唔能夠對旅團以外嘅人舉中指。
效力：中指對旅團嘅絕對壓制力。

同埋，「旅團」嘅定義應該有分岐，只要自稱/ 古拿比加認定係旅團嘅人都有效。

如果希索希有撕開過張假紋身俾古拿比加睇兼話自己係臥底嘅話，古拿比加對佢用中指先會死。

制約誓約啊

只可對旅團用係制約

對旅團外人用會死係誓約

我記得漫畫好似講過誓約唔係個個都用到
要有番一定天資先用到
你見古仔小剛希索加話用就用到以為好易用
其實係因為佢地係天才

古仔對旅團，小剛果d明明唔夠抽都屈返對方轉頭
覺得誓約好屈
只要國家d人夠忠心做死士，願意犧牲自己，都幾屈機
甲呢一生只對付A，乙對付B，丙對付C

可能係，我唔多熟
突然睇你地傾諗到

都要睇資質
同埋念能力者都唔係話十分多

最少 你識念 有獵人資格你都一世唔洗休啦

仲同你打

論戰鬥力，同埋珍貴資源有無多啲補充，定未講到係咩

佢個約誓只係放棄咗中指對普通人嘅效用，條命係保證金。 只要佢唔違反個前設就唔需要付出生命。

即係我約誓只會同異性交配繁殖，否則就會死。 咁代價就唔可以搞同性交配繁殖（正常人類無可能做到），即係幾乎無代價，但我用咗生命黎做保證金，咁你認為效力可以提高幾多？

唔可以對旅團以外嘅人用中指只係一項普通嘅約制，無想像中咁大代價，所以唔應該buff到咁勁

師兄心水清

腳啦梗係
鋼琴家唔洗行路咩？

升降key都要踩腳踏啦

呢樣你拗黎都無謂 你個例子同剩係針對蜘蛛應該係無得比
如果你咁講 我制約係對外星人無效 咁我制約有同無有咩分別

同埋另外個清所講都係誓約唔合理

你依家係話制約唔合理

都唔知你地做乜會變左意見相同

多謝糾正

返返正題，誓約果個邏輯都係代價愈大，效果愈強。

死唔係佢嘅代價，唔可以對旅團以外嘅人用先係。如果佢改做「以生命為代價，消滅旅團完成復仇之後會死。」個能力咁強絕對無異議。

佢而家只係防止古仔太屈機先加呢個誓約落去限制佢隻中指，但另一邊以呢個誓約黎吹到隻中指咁勁其實好唔合理

睇你點睇啦

本身HUNTER個世界就唔係念能力者大哂

睇落古仔中指強制入絕係屈哂旅團機咁

但實情係古仔都要突襲/戰術/1對1 先至有效執行到

係酒店抹黑戰術 明明基仔小剛佢地同旅團戰力差咁大

一樣靠戰術可以打斷佢地幾條骨

你話剩係對旅團有效 可唔可以就有咁大能力 你要問下富奸先知

古仔資質 制約誓約程度 古仔紅眼威力 全部野都係佢任吹

起碼係現有設定黎講 係無得解

你唔接受都無法子

我搞錯咗誓約同制約。

紅字咪正正係我想表達嘅嘢，唔可以對旅團以外嘅人用中指根本唔係咩大代價，會死都只係違背誓約嘅後果，而唔係代價嘅本體。

我舉嘅例子就係誓約嘅代價本身係近乎零，但違背呢個誓約都係會死；咁就代表我用生命黎做代價 咁只要我搞基唔搞到大肚就可以有超勁嘅能力

全球剩係針對幾個人既範圍 同 你講既例子差咁遠

咁既制約就唔好玩啦 點比

如果你話: 你呢世剩係可以屌一個女人 多過一個/打飛機都會死
咁就差唔多喇

同埋你咁講既例子 係大剛個TYPE

古仔係剩係可以對旅團人用

而你係做完個樣野 就可以獲得力量 然後可以對全部其他人用

性質根本唔一樣

反而似係類比緊大剛個TYPE BUFF

我本身接受呢個講法，因為佢限制咗古仔太屈機呢個大bug（ 一開始睇就播緊狩獵旅團，加上古仔靚仔，一度誤以為古仔係主角 ）

但有師兄提出呢個疑問，我發覺呢個問題非常好，誓約對中指嘅buff效果係有少少唔合理地強。

多謝你呀ching 交比你接力

你呢個問題係富奸先答到

古仔就係對旅團先可以強制令人絕

飛機頭就係 可以計人地"利息" 最後強制令人絕

睇下你覺得 古仔個 只係針對旅團+否則會死 同 飛機頭比 合唔合理囉

都係有死嘅覺悟

我個例子咁極端就係要帶出個誓約嘅唔合理囉

1. 中指嘅能力唔可以對旅團以外嘅人用，否則會死。

2. 中指嘅能力唔可以對旅團以外嘅人用。

3. 中指嘅能力唔可以對旅團以外嘅人用，復仇完成後會死。

只有3係真正用生命做代價黎增強中指嘅效力，1同2都只係唔可以對旅團以外用中指。

講完本質上嘅差異，就係其他師兄講兄效用：用錯會死/ 對外旅團無效 呢兩樣嘅差異。

但兩項都係限制咗中指對旅團以外嘅作用，防止古仔太屈機，真正代價其實無想像中咁大。

另一個問題係對希索用中指會唔會死，廣義黎講佢自稱係旅團成員，又參與旅團嘅行動，絕對算係旅團一員。到佢叛變之前舉佢中指都唔會死。

除非，古仔個約誓係狹義咁限制喺果幾個有仇嘅蜘蛛上。

我幾鍾意你個名

對希索加用會唔會死答你唔到

至於你話制約夠唔夠
就參考下上一層樓

都係無標準答案

呢個唔係答案，只係發現到有bug，值得討論下 會思考嘅可以思考下，一味富樫吹咩就信咩嘅不如睇火影，反正有bug就吹大下一個bug去屈返轉頭就得

不過睇落去HxH都係爛尾/ 斷刊收場

所以我剩係答到你 飛機頭一樣有技令人強制絕

當然飛機頭都練左好耐 所以點比較就睇你點睇

同埋你所講既1同2無分別 根本就係結果論

上面都講左 呢個係誓約嘅分別

至於第3點嘅出現 dont ff too much 啦

富奸拿拿林收尾啦仆街

有幾唔合理呀痴線
作為賞金獵人
佢5分1嘅能力只可以對10個人左右用
否則會死
咁相應對住果10個人有壓倒性能力都唔合理？！

我咁睇

中指雖然勁但其實又唔係咁誇張
中指嘅設定係回應古仔老師話無可能造一條物理上唔斷嘅鏈
古仔附加念力其實都不過係完成咗一條唔會斷嘅鏈

即使係咁
決定性前提仍然係鎖鏈捕捉到對方先掂
古仔三次捉到人都係靠用計突襲
如果事先張揚呢招就近乎無用

可以想像成落毒嘅手段
陰到就一招定勝負
但一俾人知道加以防範就完全無用
並唔係OP 到用完就要死咁慘

好似陰獸果隻白痴狗
佢強化隻牙突襲成功落多啲毒其實已經贏大隻佬
根本唔駛咩大技

我覺得條件同制約唔係大家諗既咁客觀
制約既原理係執念越強,念就越強大
制約本身應該係類似加強執念之類既用途
即係"就算付出代價,都要達到目的"
所以制約既效果其實應該睇決心大小
(又例如百式觀音,合什祈禱係好簡單既條件,但王都話,將全副心力練一個近乎自殺
上面有人話古仔一生用於復仇
所以用

我覺得條件同制約唔係大家諗既咁客觀
制約既原理係執念越強,念就越強大
制約本身應該係類似加強執念之類既用途
即係"就算付出代價,都要達到目的"
所以制約既效果其實應該睇決心大小
(又例如百式觀音,合什祈禱係好簡單既條件,但王都話,將全副心力練一個戰鬥中近乎自殺既動作,就練左近乎無敵既能力)
上面有人話古仔一生用於復仇
所以制約死同唔死其實冇關係
但相反
古仔仇恨強到要用一生去復仇
本身已經係好強既執念

當然……再加上紅眼狀態念本身已加強……

一期

明明上週大部份漫都停左一週

最新一話情報講就算發動左能力都繼續開緊絕對時間
RIP

一個念力新仔只要立個稍為小心就唔會違反既誓就可以打到旅團差d仆街,
如果搵10個念力新仔一齊立約既話.......
古仔根本痴燃線,測謊,治療,絕對時間,插鍊入人心臟,宜家仲可以搶能力,迫旅團外既人去絕,
老實講作者自己都覺得過0左火,所以宜家要扣命

畢索加係唔係怕撚左蟻王先至扮唔知情
佢唔係好鍾意搵勁人打架咩

點解佢地兩個咁既樣

個時剛同基仔直情係念力廢柴啦
咪一樣差d殺到瑪奇同記憶女

剛練左無幾耐 直情念強到閃避球佬唔可以硬接

如果你搵到咁多古仔/基仔/剛咁嘅原石咪係囉

連希索加都睇唔上眼嘅 話知佢制條毛

套野幾老手都好 都會輸戰術 輸天份

個老獵人 比剛練幾下就超越

旅團可以比人偷襲捉大隻佬 捉團長

凱特係金徒弟 一比人突襲就要輸隻手先

貓女可以比剛打爆

王咁撚勁都係要輸比導彈

實力差根本就唔係絕對

幾乎可以睇到無數下剋上嘅情況

「大天使的呼吸」其實真係可以令斷左既手出返黎

還是只係 restore 返個 game save，令個人回復返入 game 前個狀態？

但如果可以做獎品，拎得返出去現實世界，咁即係應該同 game 冇關？

古仔先係上,尚方係下,古仔仲串到話估唔到尚方識隱,硬食破壞拳都死唔去,何下之有.一係旅團廢,一係寫得古仔太勁,不如直接承認作者有地方不足啦
你舉d例子似反面例子多

其實中指鏈強制絕真係未算屈

一黎制約誓約高

二黎都係靠突襲先會中

係500金咁撚蠢先會出事

同埋飛機頭一樣可以令人入絕 只不過距離短 同發動完畢需要時間 基本上唔可以話古仔中指鏈好屈

反而寫屈左係佢紅眼100%全系統

比500金全力打一拳 只係斷隻手 仲要母指鏈秒速好返 on99

明明剛都係100%強化系 剛都未屈到秒治癒啦

治療係佢其中一個能力
岡一直只係用4大行應用技
點可以咁比較

我對制約既見解係指
使用念既人為左達到目的既覺悟同相對既付出， 而得到既念只係輔助你達到目的既方法之一

eg: 普通人買限量版iphone(目的) , 就需要錢(念) 去達到呢樣野 , 而有人為錢(念) , 寧願賣腎賣器官(付出) 去拎錢(念) , 如果到時唔拎呢d錢去買iphone拎去做其他野就會冇下次機會買兼冇左器官影響健康(覺悟)

而古仔個目的係報仇 , 殺晒"所有"旅團成員
佢人生只係得返呢樣野 , 佢加左限制果招唔係令人無得用念唔係強制令佢地死(效果) , 仲要用果招要用條鏈命中先得 , 條鏈仲有一定距離 , 仲要對其他人用呢個能力係即死搞到冇得報仇(主要人生目的)
咁你話限制大唔大

所以咪話比起中指 母指仲屈
咁重傷都秒回 中指打唔中/中錯人都話會碌柒

母指鏈真係好撚勁

點睇西索話旅團仲有十人而唔係仲有九人

搭單問
可唔可以由岡仔同基路亞嘅視線幅度
量度出希索加條撚幾大

咩啊 個島都係現實世界黎
具現化咗啲怪物同道具咋嘛?
邊有game save

導彈啲毒咁勁 點解唔直接射去黑暗大陸
等一排再出發
起碼可以開個安全嘅基地先

陣間進化左仲仆街

佢地唔敢入大陸本身都應該係消極政策黎

陣間變晒火星異種點算

話到明去係為咗所謂既「希望」 姐係D稀有資源
你放核彈 炸撚哂 咁仲去嚟做乜

我同你講既野冇衝突
我意思制約唔係客觀既換算
想像下如果制約係單純客觀既等價交換
制約機制本身就已經係好屈
例如古仔制度係只限對旅團使用能力
咁念本身究竟點樣識別邊個係旅團成員?
所以制約應該係能力者主觀既覺悟
而唔係客觀等價交換

老老實實
d人話大岡開掛係爛
我覺得打元斯魯重創之後有大天使回血咪仲爛

所以古仔先唔夠膽亂咁黎
如果企團長後面有兩條新面孔勁人幫佢拖
咁古仔夠唔夠膽出中指對兩個人用先
佢可能諗"可能係新加入團" , "可能係團長請外人返黎幫拖"
到唔夠抽果陣 , 用定唔用已經好多野要考慮同決定 , 只係決定錯就會死咁解(唔夠抽被打死/用錯對象即死)

以上係我個人見解 , 有錯請輕插 兼 一齊討論下

開掛唔算爛,只要岡真係收0左皮既話 最弊佢用無償許願收科.

依家無哂念 睇佢點寫落去囉

有生之年

宜家佢對旅團外既人都可以令佢去絕,超屈,所以作者用扣命中和番,
佢係新仔既時侯未用中指鏈前用絕對時間已經可以同力量最強既尚方周旋,
尚方仲要用全力同佢打

你咁諗
制約係定一個規矩
誓約係刑罰
拎古仔case推去日常生活
即係你唔可以紅燈過馬路
咁係制約
紅燈過馬路俾人捉左要罰5000蚊
咁係誓約
你話2個重覆左只係諗多左
制約冇誓約定罰則
單獨存在係無意思
係唔俾，咁用左點？冇講喎
口講口賠點成立？
相反都係，誓約左犯左要死
咁犯左咩先會死？
你發誓都係
如果我乜乜乜，就會點點點
你會不會話乜乜乜同
點點點重複左唔應該咁有效？
問題點只應該聚焦起
限制左一個人只可以將5分1能力用起極少數人身上呢個條件，違者死有幾苛刻值唔值換到咁強而唔係乜Q制約誓約重複左咁小學雞

胡步勁係輸輕敵

潛左2日水 而家上番

應該係 可以係現實世界用 如果剛有拎出的的話

垃圾

成套Hunter入面，邊個最勁？邊個最雞？

古仔已經擺明係萬中選一既天材
即係當係靚仔二世祖陳冠希果類人
佢限左自己呢一生只可以吊黑鮑一個
所以可以吊到黑鮑慾仙慾死
你就話搵十個毒撚限自己只吊黑鮑
仆佳人地本身連波皮都冇可能惦到
咁點比丫

都巴最勁

應該係開發者D念能力黎

幾有趣

我覺得千手觀音係四種系都有
強
具 具隻觀音出黎
操 操佢手手腳腳
放 大炮

可能變化都有不過諗唔到
始終會長咁勁
練哂咁多系都唔係無可能

暗黑大陸 係環境惡劣同 d野能力特別
而唔係果度d生物特別勁
所以射支毒彈過去無咩意思

我記得
嗰陣未出發
有人話啲蟻只係黑暗大陸弱弱嘅怪物wor
蟻已經滅到咁多人
即係黑暗大陸啲怪難打到抽筋